【唔詳細分析】嚴重懷疑台服英雄聯盟係中台年青人統戰工具！

首先英雄聯盟係100%中資唔洗講

2017年10月Garena母公司Sea Ltd.在紐約證券交易所上市，股票程式碼為「SE」。騰訊擁有Sea Ltd. 39.7%股權，為Sea Ltd.的最大股東。
根據維基百科台服英雄聯盟Garena最大股東都係騰訊

呢幾年黎台服英雄聯盟伺服器每況愈下

１.伺服器經常斷線，令到極大量台灣實況主由台服轉戰中國服，從而令到台服風氣變成寧願去中國服打

２.無論你係台服屌幾多次台狗港狗，唔會有人鎖你，加深台港兩地矛盾，唔知你有冇打過機，咁多隻Game入面，台港兩地矛盾最深就係英雄聯盟，其他Game好多都係一家親／你有你玩我有我玩，少有磨擦

３.諗唔到住

香港電競龍頭CGA老闆有份推蒙面法

仍然大量所謂黃絲手足撐藍店

做乜嘢...
首先Garena最大股東係騰訊，然後佢先至夠資格拎LOL代理權